### 8/9(木)

- フットサルサイトのサブセット（トップページ＆他のページ）

- ブラウザの種類
  - Chrome/Safariを中心に。
- ブラウザの開発者ツールの使い方
  - スタイルの確認などができ、便利

- css 詳細度
- css でボタンを作る（基本 / 便利なサイト）

- CSS対応状況
  - [Can I use?](https://caniuse.com)
